誠懇呼籲唔好搞BLM遊行，你唔係美國人又搞佢哋BLM遊行，美國人會好反感

如果香港搞返次BLM 遊行

你又唔係美國佬搞乜撚BLM遊行
鬼佬見到只會反感

屌 香港人一知半解咪撚再扮有國際視野叫人中個頭埋去 好撚柒好撚煩 講緊啲迫人撐blm嘅死連登左膠

明明一路叫緊死力架
B乜LM呀

真 自從反送中 連登多左好多左膠
死NIGGA都要理

原來美國人澳洲人咁反感
又係嘅 澳洲人搞BLM關佢哋鬼事咩 做多咗囉

BLM本質係虛偽，唔會真正幫到黑人，只係食緊黑人嘅人血饅頭。

黑人問題主要係佢地面對社區同經濟困境下引致佢地高犯罪率嘅惡性循環
美國藝人好多都好有錢，但佢地永遠都出把聲。其實要真正幫黑人好簡單，只要喺佢地拎少少錢出嚟，喺黑人社區攪社會企業，幫助當地黑人就業，優惠價格出售生活所需，就可以改善問題。

但佢地唔會咁做，BLM就係為要永續黑人問題，利用黑人嘅政治運動。

搞BLM係害死全世界 害死白人 害死黑人 害死黃人

真 美國人都唔好搞支持香港遊行 佢地又唔係香港人

本身澳洲山火已經搞到經濟唔好
之後黎個武肺 lockdown 搞到一街都失業
大家本身都等緊下星期解封/放寬

但因為班左膠上星期搞完個遊行之後有班人喺集會惹到武肺
結果搞到推遲解封
仲可能因為咁有2nd wave

所以畀人屌到仆街

【突發】你知唔知我地而家係Twitter比人抹黑緊 話唔比人搞BLM遊行

死左膠 幾時死 好撚煩
肺炎死全家

叫D 明星開下佢地Hollywood d豪宅比黑人住下收容下

對唔住屌錯樓主

原來拜登支持BLM 正仆街

其實如果香港人咁種族歧視 同支那賤畜無分 應該要滅族 成班都唔上得大場面 憑咩要人救 憑咩講人權

你咁樣無限上綱，咁講U ain’t black 個黨係咪要全黨死清光？

有左膠對黑人講N word，係咪要滅全部左膠？

利申：講N 字係唔尊重